痴線！行左旺角一個圈 全部口罩都賣撚哂

好在仲有amazon

係呀，好撚驚呀
口罩都冇呀

邊有咁誇

amazon D N95都貴左

$400一盒20個就見過

之前豬咀，濾綿都一早加

800蚊一盒

屌你老母

哩d 真正食人血饅頭

amazon大約幾耐到

好彩我屋企一早買左幾盒

正常應該一星期左右